專家委員會：死者亦有責任 我地唔知道接種疫苗對慢性長期病的影響

他又強調病人本身有責任「睇返自己身體狀況」，稱如長期病患控制得宜是適合接種疫苗，指接種職員在事會問市民是否曾有過敏反應，但查問病歷則不是職員責任。

被問及接種疫苗對慢性長期病的影響，另一召集人李卓廣坦言「無辦法知道」，又指無論是否有接種疫苗，醫護的急救程序亦是一樣。他又指，疫苗小冊子已提醒有慢性疾病的市民不宜接種疫苗，如有任何疑問應先請示醫生。

有記者追問怎樣才可證明個案與接種疫苗有關。孔繁毅指，如接種後有嚴重敏感，或出現已列舉需要注意的病例，例如面癱及吉巴氏綜合症，才可證明與疫苗有直接或間接關係。他又強調已證明個案與疫苗無關，「疫苗計劃係會繼續落去，鼓勵長者同高危人士儘快接種。」

對於科興疫苗產生「信心危機」，孔繁毅則辯稱：「哦，呢樣嘢好簡單，已經證明係冇關係，可以加強返信心。」

咩叫冇辦法知道，做臨床實驗咪知囉，第三期去咗邊呀？

好心個呀伯早知自己死就咪撚打啦

對於科興疫苗產生「信心危機」，孔繁毅則辯稱：「哦，呢樣嘢好簡單，已經證明係冇關係，可以加強返信心。」

condom

講白d啦 唔賠錢！
怕d廢老聽唔明

可能佢想快啲死，但係香港安樂死又未合法化，咪試下打呢隻疫苗，點知一次就成功

新冠肺炎疫情全球蔓延持續，中國大陸疫情近期也出現反覆，當局開始緊急疫苗接種計劃。北京等地在2021年元旦開始，已經著手為重點人群接種疫苗。不過，接種年齡限制為18至59歲。意味真正需要優先接種的老長人士，並不在中國疫苗首輪的保護範圍。（何景文/霍亮喬 報道）

央視新聞在剛剛過去的周日（3日）發布「新冠病毒疫苗接種須知」，確認目前疫苗接種年齡限制為18至59歲。也就是說，新冠疫苗的高危人群，59歲以上的長者並不在中國疫苗的保護範圍。官媒指，18至59歲以外的年齡群，需等待進一步臨床測試。

在甘肅省慶陽市，據官方通知顯示，該市將首批接種科興疫苗的13類重點人群，年齡限制在18到59歲之間，並嚴禁患高血壓、糖尿病等10種常見慢性病患者接種。

北京市大興區日前出現多宗確診，市健委宣布元旦後春節前對9類重點人群及其他應急保障人員開展緊急疫苗接種。市衛健委發言人高小俊周日表示，全市已啟用220個接種點，1月1日至2日接種疫苗73000多例，未發生嚴重不良反應。

屌佢老母啦,支共一早講左咩人打得咩人唔打得啦..咪當人戇鳩好冇

唔信就唔好打啦

冇直接關係咋，即係有間接關係啦

疫苗計劃係會繼續落去，鼓勵長者同高危人士儘快接種。

大陸今朝先出通告話老人家同長期病患唔好打

乜撚都唔知就叫人打 正仆街

專家委員會：想賠錢?下世啦

專家：你死你事

1月已經出左

2021年1月4日

公你贏字佢輸，相信好多打疫苗出事傷亡嘅受害人都唔駛旨意會收得到呢筆錢囉！

有說明書架嘛，唔想賠姐

blame the victim

嗰啲係唔愛國既中國人啫

我再講多一次
咩人都打得！

不過如果你講得自己有機會打完會死，又或者有唔舒服，又或者可以先問下醫生意見，先自己決定打唔打啦

香港呢個可能連Condom 都唔算

個死廢老唔睇自己病歷，不自量力去打疫苗，連累国家聲譽受損，佢家屬應該賠償番国家嘅損失

點先算因打科興而死：

1. 有食早餐
2. 無慢性疾病
3. 唔係老人
4. ...
....
....

難過贏巴塞

24 小時內死左先計

責任全在終方

死嗰個大概係藍屍
但聽到佢講呢啲野都好忟

真係好撚無恥

死撚咗佢啦屌你老母

個阿伯死撚咗仲話人要負責任 呢句嘢仲要醫生講出口 真係屌佢老母

睇黎呢班先係真連登仔 平時呢d咁涼薄既說話
呢度都只係敢用個化名講 佢地就真係當著公眾講出黎

枝針張說明書唔係寫明唔建議60歲以上、慢性病人士打咩

平時政府回應721 831時咪更加無恥
但班藍絲聽到拍晒手掌
而家咪比佢地試下無恥既滋味囉

一定係黑醫護

咩呀，都唔關疫苗事，佢打唔打疫苗都得返兩日命架啦

大家可以有返信心了！

都弱撚智

啲廢中廢老咪又係一車車去打驚西

專家食屎.jpg

關人撚事
薪高糧準

唔打都係時晨到

on

政府：你唔死咪無事囉

又賴個死人，你把關接種疫苗班人好X仆街。

嗰個唔算，將實驗日期由 3月 1日開始，之前嘅唔算

個廢老可能真心諗住蝈家一定唔會害佢走去打，結果死撚埋，家人連錢都攞唔到不突止仲要俾港共怨佢身體有事就咪撚嚟打，正宗condom

事主（已死）：保險又話包賠？
保險佬：賠你老母咩

笑死

唔知疫苗對長期病患者影響

但證明到冇關係，好安全

我非常支持佢地去打

D家屬收左美國佬錢叫個阿伯死

你就想，唔係趁地淋都唔計

會唔會係黃屍廢老，特登用生命做鳩隻疫苗

全港市民都唔計
除咗啲官
不過都冇人知港共啲官打咗啲咩

下？咁點解會突然塞撚咗先

説明書講60以上同糖尿唔好打

而家咪第三期緊囉
Sample size又夠大
多謝蛆國畀個機會我哋表現

好熟
責任全在x方

弱智
推卸責任比市民
依家係你哋班專家叫人打針
阿伯點判斷佢適唔適合打疫苗呀

100%同意政府專家
book果唔打果D應該位位罰$5000

無死=控制得好 死左=控制唔好

本身有病仲去打疫苗其實都預咗有機會死
又冇人指住支槍逼佢打
只可以話係個廢老抵撚死
相信蝈家趕住表忠咪變condom囉

專家究竟要食幾多次屎

係唔賠呀
你吹咩

證明到統計上相關就會話correlation is not causation

仍然係鼓勵長者盡快接種

疫苗冇咁快發揮作用，唔計

醫生開藥都要問個病人啲病史同有冇食物藥物敏感啦
你班磚家問都冇問過人就一嘢打落去
死咗人仲理直氣壯話唔關我事

仲要係強調高危群組優先
明顯係要香港人做白老鼠
攞埋60歲以上既數據

責任全在死者一方

依家

臨床實驗進行中

你地識條鐵咩

事實死者有責任都無可厚非，梁卓偉袁國勇等人講都明唔打科興，梁卓偉仲講到明科興未必達世衛標準，你係都要自願衝去打，可以怪邊個？

邊度有得睇?

咁又真係冇錯
但咁樣又唔可以disprove到causation
咁快就話冇問題就真係離譜

中共疫苗，咩情況下都唔計

政治害死人

估唔到緬甸軍政府槍殺市民，中共政府用疫苗同國安法屠宰市民

即係死唔係副作用之一
你死係你責任

阿叔咪就係第三期實驗嘅實驗品
用生命證明有幾可靠

跟佢邏輯, 全部藥廠同醫護都係免責嘅

呀伯會唔會激到彈返起身

政府係咪有責任同市民講科興係國內只係俾19-59歲嘅打， 點解香港可以俾廢老打先？

呢班賤種滿手鮮血

入緊藥水好死啦，抽支針出嚟之後先死都唔關疫苗事，無食早餐死一樣唔關事！

咁係咪用 599乜乜 嚟罰個死者？

做咩呢到好似講到個廢老冇責任咁
明明係自己自願去打支那科興都冇人逼

心臟病＝病人自己嚇死自己
其他＝病人要自己留意自己身體
永遠唔洗賠

On9 一出左門口已經唔計

中咗獎唔派獎金
仲喺度作咁多藉口

證明到 causation 就會引 uncertainty principle 去 further elaborate

4. 需要兩名醫生簽署 24小時內之身體健康證明文件

而家香港做緊

死有如辜

亞叔要負責，累港共解釋

死左先發覺原來係冇200萬派架
鬼叫你信林病咩 抵撚死啦 死廢老

責任全在死方

罰200萬

Head I win
Tail you lose

責任全在x方

You have to die within 15 minutes

累人累物

4.唔可以緊張

無論任何情況，責任不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動均不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

全文總結

賴落死者
咁有病使鬼睇醫生

冇得賠LO!!!

只係用家問題

我咩都唔知，但可以照用

叫三萬都去打咪信心十足囉

無錯 難贏過疤

你又叫長者打但又話長期病患會有影響？
有冇用過個腦呀？10個長者9個都有病跟身架啦

没事兒，同胞們快快排好隊

科興指引好似講過有糖尿唔打得架喎屌你

班垃圾即間接話死者“抵撚死”？

CCP：我們永遠是對的。

如果我們有錯你班仆街同我讀番岩岩句野。

呀伯係咪係陰間負評我？

滿手鮮血？

係咪同一劑？

鼓勵長者同高危人士儘快提供白老鼠臨床數據俾科興

搵到d資料國藥同科興都係唔打59歲以上同某d長期病患者

中國已在北京、山東等地對重點人群接種新冠肺炎疫苗，但設下年齡限制，只限18至59歲人士接種，官媒稱，這是因為其他年齡階段人群需要等待「進一步臨床試驗」。

中國在去年底最後一天，批准國藥集團中國生物新冠滅活疫苗附條件上市，是中國首款獲准上市的國產新冠肺炎疫苗。不過，最需要優先接種疫苗的老年人，現在卻不能接種。

在甘肅省慶陽市，據官方通知顯示，該市將首批接種科興疫苗的13類重點人群，年齡限制在18到59歲之間，並嚴禁患高血壓、糖尿病等10種常見慢性病患者接種。

責任全在條死籃屍

香港真係變得好似中國
十年前真係想像唔到呢說話係由香港人講出口

被問及接種疫苗對慢性長期病的影響，另一召集人李卓廣坦言「無辦法知道」

好一班不負責任磚家

BLAME THE VICTIM

責任全在X方

呢d 咁既專家 食屎啦

打美帝、德國針死就可以賠

打科興、中國廠既死全家都唔會賠

政府及衛生署：你死你事，與我無關。
多謝支持！

責任全在死者

到底啲記者識唔識問問題？

藥既單張講明唔俾60歲或以上既人打，亦唔建議有不受控長期病既人打
點解香港官員/"專家"仍繼續建議長者打？一般市民如果無家庭醫生可以諮詢邊個？而家一般長期病係HA大約幾個月先覆一次，咁樣邊問到醫生？
而家唔依照藥物單張指引打完針死左可唔可以追究責任？
係唔係政府負責？

大陸要數據睇下會死幾多人啊

要好似cctvb劇集咁，打完即刻揞住心口倒地，然後氣若游絲咁講：「支針有毒」，起音樂，再緩緩閉眼，口吐鮮血。咁就關事。

建議阿伯家屬唔好出聲，小心 犯國安法

屌你老母啦支共政權

香港人先做白老鼠，然後同全球講那些情況唔撚打得。。

解剖咗有結果喇咩？

世上有好多暗病，係病人本身未發過病而唔知自己有病架，低能仔

證明？證左乜嘢？

唔係丫, 聽落幾心涼, 想像下佢地D家屬既心情就覺得好開心

[url]★支那好治癒gif貼圖區！（11）

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

d 專家真係食屎大

第一滴血

唔知對慢性長期病有咩影響, 咪即係未測試好囉
未測試好又拎出嚟用, 咪你唔啱囉

無方法知道因果但係又證明到唔撚關打針事？人唔笑狗都吠

支共驚人打死左入佢數，專搵啲最健康嘅人打

他又強調已證明個案與疫苗無關，「疫苗計劃係會繼續落去，鼓勵長者同高危人士儘快接種。」

長期命患咪高危囉

個呀伯係急症室血壓正常血糖正常，你班仆街專家又話糖尿冇問題，咁就信你去打gala，而家講埋啲鳩野賴落個死者度，完全不負責任。

你不如直接講，日日都有人死，冇乜大不了。開呢啲記者刷仇恨值會做乜鳩？

博250萬

如果呢單有得賠 應該無論賠多少都有會孝子賢孫送人去打

依堆磚家賣patpat賣到死埋人

咁我唔知強姦係犯法係咪就=無罪？(警察除外)

唔怪得成班狗官都覺得政府無信心危機
真係on99

長傳大師，踢到個波舞雷宮咁遠你自己接

無辦法知道有冇影響但佢又可以講到冇關係？其實佢哋知唔知道自己講緊咩

即係點？賠定唔賠250萬？

其實肯賠錢嘅話更多孝子賢孫會帶啲老人家打科興，條數唔係再好睇啲咩

磚家: 叫左你做完 body check 先打, 你依家偷偷地黎打, 我都未拉你呀, 責任全在死者

磚家

你地唔知 但係死者有責任
即係點 死者應該做埋你份工

教埋班專家點講：

死者係心臟停頓而死亡，同接種疫苗係冇關係！

講就係架喇？

人地可能諗住幫一幫子孫發達，點估到死咗都可以係自己責任

用國安法告佢全家